單車機測心機係無撚用

踩左半個鐘 捉撚住個手把 一下心跳都測唔到 on99